全部人見post同我即刻裝twitter

全部人即刻裝twitter幫手retweet同like太子恐襲，推到單野上國際熱門比全世界人知香港黑警無差別恐襲

推到佢哋仆街

裝完可以follow下自己鐘意野同埋留言#followbackhongkong 同埋#lihkg follow返自己友，唔係可能當你bot

快! 控制澳洲輿論 !順便tag埋你喺澳洲嘅朋友! 貼喺條太子新聞片下低!
Terrorist policemen attacked Hong Kong people in MTR again! Australian please don't let Hong Kong MTR company manage your railway system!

MTR in Au

#supportACTU
Dont trade with Hong Kong without boundary!

即刻同我裝twitter

快啲retweet黑警

裝twitter

Push

香港好少人推twitter快啲幫手

幫手上twitter推文

push

推

Tweeted

請一齊簽：

突發！美國國會將提早復會，通過香港人權法

而家先開ac同share 會好容易被當做宣傳機器

Retweet 都要落埋hashtag!!!!!!!唔好懶!!!!

Link??

大家上twitter幫手推比全世界睇

收到

見到有其他人用呢D tags

#chinazi
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

一早裝咗
幫推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳